希望大家可以支持下綠色和平呢個機構

本身我都一直覺得啲環保機構係廢嘅
到琴日佢地擺街站 又咁啱得閑就諗住聽下佢地尻噏
先佢佢地為緊大白象工程 明日大嶼 聯署緊
五大訴求當然係我地首要目標
但呢個擺明就利益輸送俾大陸嘅工程
都唔好遺忘
就連搞咗個支那肺炎出嚟嘅時候
個仆街閪婆都差啲想掉5.5億落去
而唔係俾醫療救火 就知佢幾撚想整個島出嚟
屌你 想起島就去玩動森啦

1.綠色和平唔係受政府資助嘅機構
呢點好緊要 正正佢冇收到政府錢
先可以大大聲反對政府 要靠大家幫手

2.真係有做嘢
佢係2008嘅時候就反對政府用郊野公園
叫佢地用撚咗啲棕地先
最後有5萬幾人聯署 幫手收咗政府皮

我琴日都聽左佢地D員工講解 結果都比月捐左250比佢地 因為好似得返佢地係有反對緊明日大嶼做緊野 雖然我一直都好憎呢D環保撚 但真係唔想送錢比支那
ps: 綠色和平d員工都幾靚仔

你確定係綠色和平?

屌你老母啦香港打到仆街果陣你哋係邊呀

Yes 之前都有屌佢地無發聲係反送中 但原來佢哋係fd有講到tg有咩問題 咁佢哋話保持政治中立性 唔收政商界錢 咁唔可以做到咁出面都正常呀 最少好過果D咩UN，紅十字會 要佢去救人就龜縮哂 怕無左政府舊肥豬肉比錢佢地

冇錯佢地係打到仆街嘅時候冇出過聲
但反對明日大嶼呢樣嘢佢地得確做緊實事
咁佢地的確幫緊我地
要人出到聲話自己黃嘅先一定要支持？
Like下佢地fb follow下ig 幫手簽個名聯署
都係支持嘅一種
多一個朋友 好過一個敵人啦

Green peace用開激進手段 可以上網睇下

green peace office 夏天係咪仲係凍到仆街？

我只係覺得香港人咁鐘意捐錢
一年捐俾啲咩宣明會乜乜柒柒嘅都唔知幾多
最好緊係攞啲錢幫曬手足先
唔攞錢出嚟咪幫佢地聯署下反對

GP當日政府一講明日大嶼就已經一直反緊
另外我唔會期望一個環保方面嘅NGO
會好似AI咁為香港人權咁出聲